港股挫400點 支那小米集團-W跌至16.32穿招股價

《經濟通通訊社１５日專訊》小米集團（０１８１０）現價下跌４﹒７８％，報１６﹒３４
元，失守招股價１７元，並較招股價低３﹒８８％；成交約２１９２萬股，涉資３﹒６４億元。

投行Ｂｅｒｎｓｔｅｉｎ指出，不少分析師對小米擴大國際智慧手機市場佔有率期望過高，
並太過看好通過服務業務提高收入的能力。該行預計小米２０１９年每股盈利較普遍預期低
２７％，其智慧手機銷售及網際網路服務是推動收益成長的最重要動力。該行予小米「與大市同
步」評級，目標價１７﹒５元。

現時，恆生指數報２７４３６，下跌３１６點或下跌１﹒１４％，主板成交１７０﹒６３億
元。上證綜合指數報２７６１，下跌１９點或下跌０﹒７０％，成交２１１﹒００億元人民幣。

繼續跌

往死裏跌

佢錢都收晒, 債轉股成功, 最好跌到0都關人撚事, 最好跌到變仙股又私有化, 再上市

老千股

跌到私有化美國再上巿囉

中國人的同股不同權的低能股，不了